沙田 即時地圖 測試版

[ 實時更新 Google Map 第一版 ]

是咁的一星期前我開post話要整個即時更新地圖

能力有限，但總叫有舊野玩下
呢個版本目的旨在做 Proof of Concept
去俾大眾感受即時更新地圖戰係咩野玩法
Real-time係重點，所以user唔login都可以加 Marker
Security 我只係做左最低限度設定
所以千祈唔好信地圖上面嘅Marker

網頁有以下功能可以玩：
1. 主頁個Like制無限㩒，亦會即時更新其他人㩒
2. 地圖頁㩒落去會可以俾你加Marker，暫時只係揀左5個Marker玩
3. 只會顯示 last 100 Marker，因為唔想overload大家部手機

已知問題：
- 手機版網頁移哂位，iPhone SE連個制都㩒唔到

小弟真心覺得呢個網頁可以搞大佢
謹此跪求各位連登仔幫手做壓力測試
如果反應好嘅話我會繼續寫落去

between, sorry for 1999
琴晚通左頂

push

我想問開啱台有幾重要？
好似開左係吹水台

Push

幫推
但可唔可以講吓啲符代表啲咩

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

快啲出嚟！

先紅磡後沙田！
沙田起點係大圍站B出口！
日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

輕輕一推

幫手推

我無野講

開時事啦

其實都係Google會用嘅Icon黎
由左到右係：
pets代表警__
android代表上哂甲嘅警__
感嘆號代表感嘆
星 同 roadblock我諗唔洗解

我冇野講

有用